發夢夢到下屆特首

有冇可能梁振英復出

楊潤雄

沒有楊潤雄 , 哪有新中國